好野！今日停課

有冇人諗下一陣去邊玩

落公園玩水上滑梯

弱智學校

讀小學？

智障

晨曦

要做曬功課先有得玩